會然甜詩詩入一入黎

肥詩

推

又cow女

梳 溝左你條女

唔喇，大家咁frd 俾你

我又掛住你老婆

我追緊暗肥

唔好同人講ok？？？

咩事
唔想俾人掌摑

我唔識你

邊個敢打你？？？

大家都知。。。

你心知肚明

無事既 我叫佢打細力D

原來公廁黎

依家先知。。。？

哇屌 原來又係g

臭雞

你地唔好咁 佢會嬲

絕交

嬲緊了

嬲啦

PK